聽朝起身all in 匯豐put 輪

大家有無推介
目標正股見29蚊

5蚊就差唔多

一步步來
見5蚊就發達
All in put

入邊隻put好

中

樓主贏左幾多

樓應該贏到首期啦

最後有冇買